人生分水嶺,希望聽下其他人既意見

小弟我廿二
中產家庭,屋企唔需要我理會
讀到中三冇讀出咗嚟做嘢
依家做緊某政府部門外判
公司仲有一年約到就完
會重新標過
咁我儲落咗少少錢
我應該繼續搵返同類型既工做落去
定應該去讀返書(毅進)
希望各位畀啲意見

中三學歷低左少少 屋企又唔洗你理 點都進修下先啦 你先廿二

我好深刻體會到學歷既重要。。
原本我公司話可以幫我寫推薦信去個政府部門
只要考個試就可以轉正做政府
點知學歷唔夠。。

會唔會進修幾年
個起步會太遲？

咁你心入面都有個答案啦 你既經歷已經話左比你知應該點做 唔洗養屋企姐 自己都想過得好少少既

至少都hd 啦 中三

其實自己知道
不過係犯賤要人地屌先去承認

啱
多謝你巴打

Hd對依家既我嚟講好遙遠

假設你hd目標，讀3年中專，2年hd，你仲先廿七
唔讀hd，你完中專都有fd學歷，都夠你入政府工

反而好奇你屋企人個時無叫你讀埋去？

另外政府都好睇公開試成績 話知你master grad

讀完毅進再駁返上去高級文憑有冇得諗

我屋企人係你鍾意就讀
讀唔讀係你自己既
到你有需要自然會去讀咁樣

假設上到去hd應該去可以做啲低級職員 ？

慈母多

慈母真係冇興趣
幾穩定都唔會做